# DI-gringom936

## Acceso rápido

- [Ver Changelog](CHANGELOG.md)
- [Ver CV](./CV/cv_gonzalo_rincon_es.md) (correspondiente con la práctica de la UD2)

## Descripción

Esta es una tarea donde se presentan aspectos básicos de git,
los repositorios, las ramas y Markdown
